\documentclass{translation}

\title{JunAi Sentimental}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\invisiblesubsection{003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{003.jpg}\\
\midrule
純愛センチメンタル & Jun Ai Sentimental \\
こんにちは、大島智です。「純愛センチメンタル」をお手に取ってくださり、ありがとうございます。2冊目の純愛本になります。今回はエロ!ストレートにエロでございます。やったー!! & Hello, I'm Ooshima Tomo. Thank you for picking up Jun Ai Sentimental. This is my second JunAi book. This time it's erotic! It's straight up erotic. I did it!! \\
とにかく二期が決まったテンションで描きましたー!楽しんで頂けたら幸いです! & Anyway, I drew this with the excitement that the second season has been decided on! I hope you enjoy this! \\
201909　大島智 & 201909 Ooshima Tomo \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{004.jpg}\\
\midrule
へえー　それが新しいファンデ? & Heeh, so this is the new foundation? \\
というより特殊メイクか… & Or rather, a special makeup, huh... \\
ゾンビですしね & We're zombies after all. \\
てか巽新開発じゃいとかドヤ顔してたくせに & But Tatsumi was all smug-faced "it's a new product!" about it, \\
一日メイクしたまま過ごしてデータを取らせろとか & telling us to get data by spending a whole day in this makeup and stuff \\
でも巽さんの技術が上がれば私達の活動範囲も広がりますし & but as Tatsumi's techniques improve, the scope of what we can do will expand, \\
協力するしかないですよね & so of course we'd cooperate. \\
まあそれはわかるけどさ & Well, I get that, \\
なんでずっと…… & but why in a...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{005.jpg}\\
\midrule
水着なのよ… & swimsuit the whole time...? \\
あいつ絶対頭おかしいわよ & That guy is absolutely crazy. \\
むしろグラビア撮影の為に恥辱に耐えろという事なんでしょうか & It could be humiliation endurance for gravure shoots or something, right? \\
それは違うと思うけど & I don't think so, though. \\
まあでも私達も耐水とかカバー力とか色々知っといた方がいいかもね & Well, it would be good for us to know about water resistance, coverage, and stuff right? \\
パフォーマンスにも影響出るだろうし & It'd also probably affect performance. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{006.jpg}\\
\midrule
そうですね & Of course, \\
あと心なしかつけごこちもさらさら度がアップしたような… & and also, it feels more comfortable to wear for some reason... \\
えーほんと? & Eh, really? \\
なんとなく…? & Just somehow...? \\
ん――――? & Mnnnnn? \\
ん～～～～ & Mnnn～～～～ \\
これ純子の肌がスベスベなんじゃ… & Here, Junko's skin seems rather smooth... \\
ねーほら & See, here. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{007.jpg}\\
\midrule
…顔まっかだけど大丈夫? & ... Your face is all red, are you okay? \\
いやっあ…いえっ & It's... it's nothing, \\
愛さんが急にさわさわするからっ & just that Ai-san was suddenly all touchy-touchy with me. \\
き…急にさわさわって変な言い方しないでよっ & D-... Don't put it so weirdly, "suddenly all touchy touchy." \\
へ…変って…そういう意味じゃ & W-... weirdly... I didn't mean― \\
ご…ごめんなさい & I... I'm sorry. \\
い…いやこちらこそごめん & N-... no, I'm sorry. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{008.jpg}\\
\midrule
…変…でもいいですけど… & ... Weirdly... put is fine with me, though... \\
…え!? & ... Eh!? \\
変でもいいですけどね & Weirdly put is fine with me. \\
ど…どしたの? & Wh-... what's going on? \\
まさか…メイクの副作用とか…? & Could this possibly... be a side effect of the makeup or something...? \\
違います! & No! \\
何でもありませんっいいです… & I'm sorry, it's nothing... \\
忘れて下さいっ & Please forget it. \\
うそうそ & You're lying, lying \\
うそっ & lying. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{009.jpg}\\
\midrule
ごめん… & I'm sorry... \\
照れた… & I got bashful... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{010.jpg}\\
\midrule
愛さん…… & Ai-san...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{011.jpg}\\
\midrule
副作用…かも & It might be... a side effect. \\
……色々と試さないと & ...... We'll have to try some things \\
わかりません…… & to know for sure...... \\
……純子 & ...... Junko \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{012.jpg}\\
\midrule
ん… & mn... \\
んん… & mnn... \\
ふ & fu \\
んっ & nhh \\
んっ & nhh \\
は…んっ & ha... nh \\
ぬちゅっ… & brush... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{013.jpg}\\
\midrule
はあっ & haah \\
はあ & haah \\
くちびるもさらさらだし & Your lips are smooth, \\
変な味もしないわね & and without a strange taste. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{014.jpg}\\
\midrule
あ & ah \\
愛さん…… & Ai-san...... \\
はあ & haah \\
はあ & haah \\
もっと…… & More...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{015.jpg}\\
\midrule
…っ & ... gh \\
んんっ & mnhh \\
ちゅっ & peck \\
ちゅ & peck \\
んっ & nhh \\
ふっ & fhh \\
っ… & gh... \\
…っ & ... nh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{016.jpg}\\
\midrule
あっ… & ahh ... \\
愛さっ.. & Ai-sa- \\
あっ & ahh \\
あっ… & ahh... \\
ちゅっ & peck \\
ちゅ♥ & peck♥ \\
愛さっ… & Ai-sa-... \\
純子…… & Junko...... \\
はあ & haah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{017.jpg}\\
\midrule
くちゅ & rub \\
あっ & ahh \\
ぬりゅっ & gloop \\
ぬるっ & glop \\
純子…… & Junko...... \\
だっ & I \\
だめ… & I can't.... \\
愛さ… & Ai-sa-... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{018.jpg}\\
\midrule
あ… & D-... \\
あまり見ないで下さい… & don't look so much... \\
純子 & Junko \\
キレイ & Beautiful \\
ひあっ & Hyaah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{019.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{019.jpg}\\
\midrule
あっ & ahh \\
あっあっ & ahh ahh \\
あっ & ahh \\
愛さっ & Ai-sa- \\
はっ & hahh \\
あっ & ahh \\
ぬりゅっ & gloop \\
ぬる & glop \\
純子…… & Junko...... \\
好き & Love ya. \\
くちゅん & end of spring \\
……ゆっくり…… & ...... Take your time...... \\
あっ & ahh \\
中に…… & inside...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{020.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{020.jpg}\\
\midrule
ぬぐっ & rub \\
くぷっ & suck \\
んあ & mnah \\
あっ & ahh \\
あっっ & ahhh \\
愛さっ & Ai-sa- \\
あ & ah \\
あっ & ahh \\
きゅん & squeeze \\
あ & ah \\
あっ & ahh \\
あ & ah \\
そんなっ & Don't \\
動かさ… & move it... \\
ないで & so much \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{021.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{021.jpg}\\
\midrule
あっ & ahh \\
あっ & ahh \\
そんなにっ…動かした…ら & If you... move it so much... it'd be \\
だ… & too... \\
だめっ & too much! \\
あっ & ahh \\
愛さんっ & Ai-san \\
ぎゅって… & Let me hold tight... \\
も… & I... \\
もう…っ & I'm... \\
わたしっ… & about to... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{022.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{022.jpg}\\
\midrule
あ"っあ & aabh ah \\
ああああ & aahh \\
っ!! & gh!! \\
っ…はあ & ... haah \\
はあ & haah \\
はあっ & haahh \\
はあ & haah \\
まだ足りない… & Still not enough... \\
していい? & Can we? \\
はい…… & Yes...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{023.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{023.jpg}\\
\midrule
え――――――――新開発のドーランを勝手に使ってる者がいるみたいだが… & Eh―――――――― It seems that some people are going on ahead and just using the newly developed greasepaint... \\
ドーラン & Greasepaint \\
正直に白状しなさい & Be honest and confess. \\
は?あるもん使うてなん悪かと & Hah? What's bad about using what's available? \\
コストが高いんじゃいボケェーー!! & The cost is too high, you foooool!! \\
少しくらいええやろ! & Just a little should be okay! \\
あ…あの & E-... excuse me, \\
今さら人間のフリした所お前らはゾンビィじゃい! & Could you be a zombie pretending to be human all this time or something!? \\
んだとてめえー & Why you littllllle \\
…みんなもこっそり使っててよかったわね & ... It's great everyone is quietly using it, hm? \\
……はい & ...... Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{024.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{024.jpg}\\
\midrule
あのファンデ残念ですけどもう使わせてもらえなさそうですね & It was unfortunate what happened to that foundation, but we'll probably be allowed to use more. \\
まーねーでも純子はさ & Yeah, but you know, Junko \\
ゾンビ姿もかわいいしいいんじゃん? & looks cute as a zombie too, so it's fine, right? \\
私だって…思ってますよ & I... also feel that way. \\
ゾンビになって良かったこと & I think we might have found \\
またひとつ見つけたかも & another great thing about becoming a zomibe. \\
……私もです & ...... Me too! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
